大橋久未有充足客源 需物色金主以維持開支

陳帆：港珠澳大橋日後有需要會透過銀團貸款注資

#港聞 港珠澳大橋的主橋工程，香港一方承擔的費用由原來的90億多元上升至逾105億元，需要向立法會申請撥款，政府認為超支幅度合理。 (1/15/16:22) 全文

樓主好波

大橋未久

睇錯大橋未久揮手區

以為大橋未久

想幫襯

我入到黎

大橋未久
想屌

大橋久

衰咸濕btw個垃圾鳩鐵無人搭好似都要香港人埋單

屌 心諗大橋未久點會冇客
原來睇錯

大橋未久未有充足客源

入到黎 正評

10個港豬澳post 9個玩大橋未久

客源揮手區

心邪

屌 負評

只係證明標題很重要

屌 睇左大橋未久

以為大橋未久...

屌以為大橋未久復出

ME 咸濕 ME推

有充足客源 點解要物色金主

正皮引伏

屌

有種會推上熱門既預感

圖呢

大橋久未

個標題靚到 正皮

屌你

我認

仲想講大橋點會冇客

hi

我可以做金主

Hello Moto

點解啲COMMENT冇人講單新聞

我可以做客源

當年有出步兵，好正

樓主唔去做記者晒左

唯一一個認真討論

屌你老母

補圖

港豬澳大橋把聲好溫柔

留名等奶共Page抄Po

念住入嚟睇J圖

引左成班咸濕仔入黎

樓主識玩

起埋d垃圾高鐵 咪又要香港人埋單

屌仲諗住做金主

上左

大橋未久邊個番號最好j ?

揮手

屌！睇完標題，仲諗緊好唔好援助下佢添…

拉
大家推返抗爭po

我認我咸濕

我都係仲要加個'子'係尾，心諗邊個㗎妹黎㗎

我認鹽濕

好波

AV阿sa

金主揮手區

我係咸濕仔

衰咸濕

符合標題

撲街，俾你呃左入來

大橋未久未有充足客源
即係退役後未揾到老細埋單？

諗起以前嘅 美心瀨粉POST
有肉地 PINK 多水
最後俾張燒鴨瀨嘅圖你睇
成瀨心美真係好撚好j

直接拆咗香港段係咪仲慳錢呢

標題好故意

睇錯晒做大橋未久 久未有充足客源, 需要金主維持開支

我想做金主

睇撚左大橋未久

蝕本貨唯一可能注資只有國企

松楓島太美了，連出家人都心動了！

呢d咸濕post要推

大橋

正常呀

我剩係記得加勒比個幾套好正

而家d後生仲識唔識

我認我鹹濕

以為可以做大橋未久金主

唔會bam 我掛

第二個post真係記憶猶新，個陣睇到標題好興奮以為佢復出，入到去個落差大到

未久

大橋未久定麻倉憂正d

其實大橋最後決定下馬係咩原因
想造福世人？

負資產，貼埋錢都唔知有冇人要...

冇人講咪你講囉

樓主起個咁既標題 預左啦

梗係大橋

好，今晚就j麻倉

我入到黎

點解唔係大橋未久

標題

屌，睇左做大橋未久沒有充足客源，需要金主支持

好掛住佢

大橋身+麻倉樣就完美

乜撚也，我屌你老……

你好野

竟然唔係一面倒屌樓主標題黨

中伏

真實有麻倉咁嘅女友，晨早精盡

政府認為超支幅度合理。

超支本身都唔合理
仲要話幅度合理，超支係大前提

睇左大橋未久

睇呢個post d 回覆你就知連登幾有希望

標題誤導

Seed呢

熱門第一

仆街中伏

以為邊個日本牌子叫「大橋久」

呢段都唔撚係新聞標題
樓主改到咁都係想人講大橋未久姐
你最叻啦 你咪未來嘅希望囉
又可以由一單無足輕重嘅垃圾新聞同垃圾po搵到優越感 我真係恭喜你呀

以為話佢出返黎撈

無圖伯母都有充足客源

但係講真我真係唔識呢個人

我認我奶嘢睇錯大橋未久，真係好掛住佢

係咪姐係識大橋未久就係無希望嘅社會垃圾

大橋未久就幫襯

港豬噢大橋就88啦

咁我唔識見到d回覆有d失望啫，對唔住

仆街
我係鹹濕仔

正評正評

你個失望位係邊度

你覺得會係PR手段?

唔知
但樓主兩年前已經出同一系列嘅垃圾po

超支原價六分一都仲係合理，要超6成先合理?

佢有無碼流出

標題黨，拉

仲諗緊點解有充足客源都要搵金主

有充足客源仲要物色金主

高汁。 夠伏

一開始都預咗條橋冇人用㗎啦啦

大橋未久，未夠客

我都睇咗做大橋未久

世界第一

大橋，麻倉係可愛

大橋未久
色
金主

都唔係第一次架啦

睇咗三次喺大橋未久先入嚟，
點知一開就變咗大橋久未

超支幅度合理
超支合理化

心服口服呀今次
重以為㩒錯topic到第二次入黎即刻笑左

屌以為有得幫襯大橋未久
原來係講緊條仆街橋

集合埋高鐵同d垃圾基建上市搵水魚啦

屌啲錢都已經倒左落咸水海上繳支那，仲有咩討論價值

咸濕仔自首區係邊？

佢呢啲人究竟做乜鳩
呢個po擺明係搞吓氣氛講吓笑
咁都唔撚俾？一定要同你討論新聞？
on99

大橋久未 大橋未久

銀包都拎埋出嚟

樓主逼人今晚打飛機

屌你老尾啊

預撚左睇大橋未久

fake到應一應

睇咗 大橋未久

高級標題黨

可能係無seed掛

我都好失望

大橋同大陸佬上床, 有事後片流出

好似話之前有個高登仔同大橋扑過野

大家好, 我係大橋久未

好掛住佢 唔知佢點

見到大橋+久/未已經好肯定唔係講大橋未久本人

入到來笑左

大橋一直都未久，今日終於久了

諗下面粒瘡

我屌衰咸濕

睇錯

睇住嚟讀咗2次都可以睇錯

屌你仆街樓主，仲以為大橋妹復出！

我夠膽講10個男人10個都睇錯

haha

應該係男人都會犯呢個錯

真係100%會睇錯

正皮多過原po

心諗有充足客源仲搵金主咁貪

睇錯大橋未久

大橋未久正

仲心諗點解時事台會有大橋未久

大橋個樣唔差

Diu

本來諗住入黎搵編號

我都係因為咁入左黎

點解唔提高鐵？每日五百萬收入喎

係 話因為武肺封左要香港政府賠番錢俾佢
上去搵支那賠啦屌

睇錯大狗

表示睇到但入嚟睇咸濕仔

+1

笑撚死

屌你，我睇錯

我認輸
呢個post係性別認證
真男人一定會諗左其他野

好撚狗

無人理條廢橋，講番大橋未久啦

你好野！

.....

大白象

邊合理有充足客源 仲要搵金主？